黃藍絲呢個term係港豬先用

自從雨革失敗告終
黃絲呢個詞已經變成和理非既代名詞
帶有貶義性質
有參與雨革既都唔會以黃絲自居
反而視之為恥
係廢老廢中先成日掛係咀邊話咩黃屍黃之瘋
雨革後大部份既年青人變成勇武派本土派
呢啲無上國際舞台既事
港豬緊係唔知
只係停留係黃絲藍絲既時代
如果聽到人講咩黃絲藍絲
唔洗審一定係港豬

Shhhhh...

唔好講出來提佢地啦

用來快速區分傻屄咖嘛

咪傻LA，一直話黃絲乜7乜7既係熱狗嗰D組織
你睇下熱狗做過D乜？
除左做一D同五毛建制一模一樣既外，咪又係垃圾

乜Q話人和理非
D廢柴鍵盤戰士咪仲衰，淨係係屋企打字，唔同會落街打人咩~

你下次見到人地笑乜乜黃絲港豬，你咪恥笑返下佢地就得，唔好俾熱狗嗰D五毛利用

我又覺得黃絲最大既問題係思想上既天真 而唔係話勇唔勇武

勇武與否 只係抗爭手法既問題

和理非都一樣可以做好多野

但黃絲泛民成日認為 政府仆街只係689一手做成 只要換左曾俊華就可以解決問題

今日先見到個FB post 講歷任財爺多次計錯數 其中曾俊華最嚴重 計錯成千億
有黃絲留言覺得其實曾俊華係故意計錯數 目的想令689集團錯判形勢 唔敢亂洗庫房錢